明明仲有3成人冇投, 點解吹晒風話6成係極限?

未贏就吹晒風會輸, 輸左就吹晒風其實冇贏, 咁點撚先算係贏呀屌你老味?
如期做失敗撚, 不如諗下點將剩得果3成染黃啦, DLLM！

push

有D瓜左, 有D出走左, 有D太老郁唔到, 有d傻左係, 有D係醫院走唔到, 有D堅廢柴........ 加加埋埋, 兩三成日差唔多

點都有死票
不如話等個班721先清醒但未登記選民既仲好

一定仲有好多人未登記, 呢條線都要推
同埋兩年後又多班覺醒00後新力軍, 唔好比人吹失敗風吹到灰晒！

要做好公民教育

唔好驕傲！！！
場仗岩岩先開始咋！

今年14，四年後18
今年84，四年後？